琴日你問我睇咩睇到皺眉頭

係我地啲相同回憶 想之後都同你行落去

回憶是最可怕的敵人